p牌衝紅燈 後面p甩左 想死

今日長沙灣道欽州街 諗住過埋支黃燈一過就閃左兩下 唉 即係加p我都認命..... 但我貼係後面既p牌就甩左 前面仲痴住 我呢個情況係點.... 幾耐會收到信

係咪要重新開過牌啦.....

比錢人頂

認真？ 唉 我好驚 加p我都預左 但後面p牌甩左比人吿多樣我真係

邊會知你有無掛p
果支燈過3部巴士左右，好快轉，小心d
有相機既黃都唔好搏啦

但係佢個相機唔係影曬我成部車既後面咩 咁到時佢叫我交人 係個p牌仔 但張相無p牌

我知道啦 我以後真係唔會博.... 我已經由閃個刻 頹到依家 係咁諗

你係唔係借咗俾人揸啊

拿，我就有個朋友就甩左p嘅，佢同你一樣都係衰衝燈，扣分罰錢，之後嗰2年佢都無再揸車了。

我講咗啲咩？自己參透下啦

明啦 大概幾耐會收到信

未揸上手學人衝燈, 返去考過啦

衝燈真係唔抵幫

1.叫屋企人頂，不過聽講有風險。

2.p甩咗小事黎，官問你你咪話揸揸下自己甩。

利申，p緊試過欽洲街衝燈，返去用電筒照下發現係裝假狗

教唆他人妨礙司法公正

你借左俾人揸姐 叫佢負返責任啦

再考過啦

乜香港仲有公正咩 不過叫人頂我都唔建議

睇交通部做嘢快唔快啦，快嘅2星期左右，慢就到你唔記得有件咁嘅事先有

good morning sir

我車cam影到我前面有掛p牌

我怕要釘牌 重考 我以後真係會守交通規則

我真係知錯啦

我聽你講呢，話張相就淨係影到你車尾，咁你咩樣，交通部唔會知嫁嘛

所以我就可以姦你全家？

題外話 而家好多P牌貼得唔好 成日跌下跌下
有D就咁放係度 唔埋到都睇唔到 根本唔夠顯眼
利申 P牌唔可恥 唔識揸車先可恥

點解會衝燈。。。交返個牌出嚟啦

衝燈會撞死人

一般十日左右會收到信。
衝紅燈扣5分，加監半年(P牌加半年)
未有展示p字牌，唔知要唔要扣分，加監半年(P牌加半年)。
唔駛重考。
自己上網揾下，唔好自己嚇自己。

咪9up
衝紅燈相機全部真
白鴿籠就得20部輪流擺係真

即係衰兩樣都係加p？

當然仲要罸款啦！

我真係試過揸揸下個p甩咗好出奇咩

p牌衝燈好似係要釘牌喎
掛p都唔一定係p牌揸既

屌你老母做人俾返啲責任感得唔得?既然都衰左咪認咗佢囉起碼自己心安理得，衝燈又係你自己揀嘅呢個世界邊有得咁好做錯野唔使負責任

加兩次監咪即時釘牌囉 唔係咩

甩尾p牌 唔洗問都知係有心佢甩

借左比人揸就叫人認左佢啦

衝黃就閃定衝個下紅左

司法公正 ching講緊笑話?

可能驚俾Daddy鬧

諗真d果日有冇借比人渣又唔記得拎個p牌落嚟呀

加監喳，法例你又唔睇清楚，乜都好似
FC左先講啦

九成的士狗要交返個牌

唔好係到廢噏
係就型d，扔多幾百蚊出黎寄封律師信呀嘛

又係唔刑事，咁都搵人頂！老妨係刑事，YOU諗YOU

我唔明有乜問題，呢啲唔係刑事，用錢解決到。

放咗架車，上庭認罪，橫掂一年養車錢夠你買過架啦。

衰兩樣就要重考